吞咗好多西瓜核。。。

有冇巴打教我種子機關槍

哦 會生棵樹出黎

我火系

火系學咩草系的招呀？
收皮好嗎？

要打水系道館

樓豬下世小心啲